\documentclass[a4paper,11pt]{jreport}
\input{01_nara_syuron_preamble}

%% タイトル
%% 【注意】タイトルの最後に\\ を入れるとエラーになります
\title{複合材料製圧力容器を対称とした\\
並列マルチスケールシミュレーションの\\
静的負荷分散に関する研究
}
%% 著者
\author{奈良 学}
%% 学位 (2012/11 追加)
\degree{修士（工学）}
%% 指導教員
\advisor{磯部 大吾郎}

%% 専攻名 と 年月
%% 年月は必要に応じて書き替えてください。
\majorfield{工学}\programfield{構造エネルギー工学} \yearandmonth{2024年 3月}

\begin{document}
\maketitle
\input{11_nara_syuron_introduction.tex} %概要と1章
\input{12_nara_syuron_FEM} %2章_FEMの数理
\input{13_nara_syuron_AHM} %3章_漸近展開法による均質化法(均質化理論，AHM:Asymptotic Homogenization Method)の数理
\input{14_nara_syuron_parallel} %4章_負荷分散
\input{15_nara_syuron_numerical_example} %5章_数値例
\input{16_nara_syuron_conclusion} %6章_結言
\input{02_nara_syuron_acknowledgment} %謝辞
\input{03_nara_syuron_references} %参考文献
\input{21_nara_syuron_appendices_FEM} %付録FEM

\end{document}

